er er er sir跳舞又幾勁喎

都唔似

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭 (每日一提，提到文宣人數足夠)

咁都唔似